全城中伏！！！何家成功轉移視線，今日新聞全部都係...

全城中伏！今天新聞鋪天蓋地全是賭王逝世新聞，
何家成功轉移視線，全城焦點去咗賭王度……
反國安法聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行！

兒登係咁，食花生最開心

點會

連登好多PR 公司互相帶風好耐